制裁名單出爐

制裁名單包括：

👉🏻行政長官林鄭月娥；
👉🏻特首辦主任陳國基；
👉🏻律政司司長鄭若驊；
👉🏻保安局局長李家超；
👉🏻警務處處長鄧炳強及前任盧偉聰；
👉🏻政制及內地事務局局長曾國衛；
👉🏻中聯辦主任駱惠玲；
👉🏻港澳辦主任夏寶龍、副主任張曉明；
👉🏻維護國家安全公署署長鄭雁雄；

共11人。

#國際政治

慘慘

老豆搵校長16歲感化F.3手足遭中學開除學籍

幾時有press con confirm

曾國衛咪好唔抵

李家超底你死 含家橙

財政部twitter

樓主pin

邱騰華走得甩

底撚死啦 傻九奶共狗

射撚咗
侵侵萬歲
等睇佢地話無諗過去美國，無資產喺美國，唔撚驚

好呀

宗仔呢

無張建宗同屯地波?

而家先係第一波
陸續有黎

制裁新疆官員都分左幾次

天上既手足，你地睇到嗎

盧偉聰縮到咁都on list

咁先高
一陣内訌

會唔會太少

無張建宗

波叔好撚彩冇我份

Yoyoyo!! 唔怪之得梁卓然跳船

盧偉聰

推

盧偉聰走埋佬都釣返佢出嚟屌

盧狗都有

下批到doj果班賤官

唔好開心住，邊個漏咗記得下期補上.....

希望英國加入

王志民：駱主任 好彩我去咗做圖書館理員之後就美帝無人記得我做過中聯辦主任

振英深黃

留名睇港共話冇撚用

嘩，同恐怖分子同級
厲害了支那狗

食屎啦林鄭

得官員冇姐姐份

同意，鬼打鬼
一陣開個緊急內部會議，批鬥佢地點解唔使俾人制裁

張建宗呢

葉劉呢hi

制一啲 唔制一啲 呢招等佢地狗咬狗

楊潤雄呢？作為今年DSE考生想同佢一齊留喺大灣區

謝振美呢？

Pika pika

張賤宗都算冇咁乞人憎，冗員一個，反而啲咩陳煩陳笑恥楊潤雄真係

姐姐都無份???

呢d感覺似牆頭草
廢人一個

邊個無名， 邊個就係鬼